情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

以前唱的歌，女角多是弱者，
受了感情的傷害便翻不了身。
其實，女孩子也可以很強的，
她們也懂得反抗。
有種討厭的男孩子，明明不喜歡你，
卻因知道你喜歡他而對你特別好，
就像給你一點甜頭然後讓你當他的後備，
用來打發時間。
對這種人，其實不值得留戀什麼，
就輕輕一句「借過」就夠了！

ig:szeszze